# Занятие 11 - Animation
нужно знать перед занятием:
- виды анимации
- интерполяторы
- анимация по материал дизайн



### домашка:
4 квадратика в ряд, цвет рандомно, по долгому тапу диалог с выбором цвета,в меню выбор интерполятора
По тапу на любой квадрат все осыпаются вниз крутясь в трех плоскостях, имитируя осеннюю листву. По тапу по пустому пространству квадратики аккуратно становится на свои места
